史東斯真係好垃圾

成日走甩人
真係好撚廢